柒婆生日，有咩想係度同柒婆講？

幾時死？

距離終點又行近左一步
加油

詖辭知其所蔽，淫辭知其所陷，邪辭知其所離，遁辭知其所窮。

nmsl

媽咪